覺唔覺得黃之鋒係基督徒既模範？

1. 堅持和平理性非暴力抗爭
2.不作假見證
3.為香港人坐監了
4.完全無私利

同我識既基督徒一樣，都係咁假咁虛偽

究竟樓主點解同耶撚有咁大仇口

讚美基督徒都叫有仇？

因為D耶撚真係仆街仔

仲學足大衛一樣 割𥱊 篤灰 保平安